能共患難 才是認真的有緣...

黃洋達 相信撐你 便能飛
一交鋒 泰博坐出傳奇
圖書戰爭是避無可避
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
卻沒渠可使錦滿別離

黃逃健 bulk過了 會是晨曦
期待法子 幫我起機
今天請課金先 陳雲話過的都會給你
我已彷彿會飛

又性騷擾莊子？

咁早開工?

無聲喎⋯⋯咩歌
法子起機

香港人點會唔知。。。露左底啦你

其實抵死 呢d擺明炒家

朝7晚11

無性

佢wfh=wf員工宿舍

佢屌過法子

幾錢

300$

而家啲一樓一 800蚊起價

佢唔值

咪撚盲反 法子值1200酒店級

太瘦太細波 -900

而家去邊到call g

Tg大把後生雞 1500-2500

咁撚貴 叫開廟街150

150 幾歲呀咁平-_-

20 18

企街？ 介紹